『肥雞老母西』是咩意思？

@肥絲大隻

胖雞的媽媽陰道

肥雞呀媽塊田